\documentclass[a4paper, 14pt]{extarticle}
\usepackage{cmap}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{mathtext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{multicol}
\usepackage{misccorr}
\usepackage{longtable}
\usepackage{tabu}
\usepackage{url}
\usepackage{flafter}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{nccfloats}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\captionsetup{compatibility=false}

\lstset{basicstyle=\ttfamily\small,
	showstringspaces=false,
	breaklines=true,
	frame=lrtb,
	numbers=left,
	extendedchars=\true,
	language=Python
}
\usepackage[left=1.8cm, right=1cm, top=0.8cm, bottom=2cm, 
bindingoffset=0cm]{geometry}

\DeclareSymbolFont{T2Aletters}{T2A}{cmr}{m}{it}

\begin{document}

\input{titlepage.tex}

\tableofcontents
\pagebreak

\input{part1.tex}
\input{part2.tex}
\input{part3.tex}
\input{part4.tex}
\input{part5.tex}
\input{part6.tex}
\input{part7.tex}

\section{Выводы}

После оценивания различных классификаторов можно сделать вывод о том, что лучше всего работает KNN с 5 соседями, перед использованием которого было совершено понижение размерности с помощью LDA совместно с PCA.

Основная сложность задачи - распознавание китайских иероглифов. Проблема в том, что один и тот же символ с разным подчерком может выглядеть совершенно по-разному. Кроме того, человеку, который не знает китайского языка, сложно понять, какое изображение соответствует какому символу.

При использовании LDA с 10 компонентами после применения PCA с 20 компонентами классификатор может правильно распознать символ в 75\% случаев. В отличие от методов понижения размерности, методы выбора признаков показали себя не очень хорошо - после их использования классификация корректна в 20-30\% случаев. Возможно, при других вариантах использования методов выбора признаков (например, совместно с методами понижения размерности) эффективность будет выше.

\end{document}